有冇巴絲去過呢間Gym

係旺角開24小時
叫4ward fitness
見佢近我公司開到24又有沖涼同衫
心絲絲想join
但網上又冇乜評價有啲心大心細

push

push!